
                      El último reinicio de los Cuatro Fantásticos, el equivalente cinemático de malware, es peor que inútil. No solo raspa la parte inferior del barril de la película Marvel; golpea el suelo y sorbe al público en un agujero negro de embotamiento que mata al alma y produce un coma. Y, adivina qué, es una historia de origen. Está bien. Un talentoso joven elenco (Miles Teller, Kate Mara, Jamie Bell, Michael B. Jordan) ha sido contratado para refrescar la trama, como una vieja ramera tratando de pasar como jailbait. No vayas.

El director Josh Trank (Chronicle), que escribió el guión húmedo con Simon Kinberg y Jeremy Slater, demora una eternidad para que todo funcione. Reed Richards (Teller, actuando NAÏVE en mayúsculas) es un prodigio de la ciencia reclutado por el Dr. Franklin Storm (Reg E. Cathey) para unirse a su grupo de expertos rebeldes. La hija adoptiva de Storm, Sue (Mara), es una participante dispuesta. Su hijo loco por el automóvil, Johnny (Jordan), no tanto. Mara y Jordan no tienen nada que objetar, así que solo puedes mirar mientras pierden la voluntad de intentarlo. Toby Kebbell como Victor Von Doom, el amargado alumno de la Dra. Storm, sobrecompensa exagerando todo. Pero él es el malo. Puedes verlo porque sigue dando cagadas a BFF de Reed, Ben Grimm (Bell). Todos simulan estar emocionados por la invención de Reed, un teletransportador que puede transportar a un mono a una dimensión alternativa. Como esta película no tiene ninguna dimensión, todos sienten envidia del mono.
        
            